拋繩入渠被控「協助犯罪」咁曾鈺成都應該係「協助犯罪」幾時作出拘捕？

佢協助好多犯罪

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)